左膠:black lives matter, others who care?

左膠日日自動獻身比力加做性奴隸

Female lives matter, male lives share

有得食巨腸

佢地都係想做blacked ge 女主角姐，black sausage matter ar ma

coz it doesn't matter

左膠: one china, 支持黨安法

為左錢啫

Tlou2 matter

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

seed呢

左膠都好睇